一人一個條友唔識又要扮識既例子

話說有日成班朋友傾計去過邊到旅行
有條友鳩吹自己去過美國
話用一個禮拜遊撚哂成個美國
一聽就知佢9up

=me
=傻鳩

Me: 你去左美國邊到玩呀
傻鳩: 我去完三藩市再去加州呀仲有去 blah blah blah
Me: (乜撚野呀 三藩市係加州既城市喎 ) 哦係咩！仲有去邊呀？
傻鳩: 同埋有搭個d巴士由加州個邊去芝加哥，坐撚死人呀！
Me: (再吹大d ) 搭左幾耐？
傻鳩: 坐左十鳩幾粒鐘！坐撚到屎忽爛！
(有朋友已經忍唔撚住嘴角失守暗暗地恥笑)

講到呢到，已經唔想再聽落去
擺撚明鳩up

好可憐，未去過美國FF成咁，比佢吹到美帝仲細過台灣，希望佢有機會好好見識下個世界

樓主開post

條友話我條女個西好緊好濕,

佢都ON9, 唔識又要扮識

比我試下，可能真係好緊

樓主讀小學？

金年小五._.

讀緊i大果陣有條on9 成日凰吹
吹撚到台灣搭火車去日本

我地可能同一個朋友

飲開70到清酒

Ok u win

人地全個地球去過哂咁多地方 唔記得一兩次好閒姐 btw 應該有相有真相 睇佢fb咪知囉

樓主開post
啲 唔知有乜撚野用

做咩擺我上連登 屌你老母

假膠？

冇擺過相

垃圾

試過有個朋友叫呀木，扲左老豆架7人車上秋明山同人架GTR鬥車。明明彎都未識入